\chapter{Détermination de constantes d’équilibre (CPGE)}

Buchère. Fosset. Cachau AcB. Florilège, Daumarie.
Un autre livre vert et noir je crois.

\section{Rappels sur les équilibres chimiques}

    \subsection{Thermo}

    P, T fixé. $\xi$ l'avancement.

    \subsection{Constante d'équilibre}

    Expression.

    \subsection{Détermination}

    On doit déterminer
    les activités à l'équilibre.

\section{Détermination par potentiométrie}

    Constante de formation
    de \ce{Ag(NH3)2}
    par la soude.

    On ne connait pas $b = 2$...
    or il intervient
    dans l'expression de la constante.

    On va le déterminer
    et en même temps
    déterminer la constante K.

\section{Détermination par spectrophotométrie}

    pka du BBT

\section{Détermination par potentiométrie (choisir)}

    Ks avec une demi pile.
